如果執到我銀包求下你比返我啊🙇🏻‍♀️

我都唔知邊到唔見，應該係兆康站至紅磡站唔見，
Salad藍色舊舊的長銀包，入面得一百蚊，有身分證，提款卡，有相，一條手鍊仔，一張未入既二百幾蚊支票同一隻usb

求下你比返我啦 我山窮水盡啦

推

如果見到一定俾返你

唔該哂啊

Thanks

返屋企個時幫你留意下

唔該你

輕輕一推

有無係西鐵站COUNTER 報失?

有啊 佢話暫時未有人執到

報失？ 報左啦

USB

Push

Usb 無閃卡唔洗咁震驚
不過有少少個人資料

毒撚執到都唔撚敢比返你

pish

交去地鐵站都得

無問題

你個名

好貼切啊

有時d野好難跌 畀人偷左

今舖真係無銀用
放工試下留意下

我唔肯定啊 因為我地鐵站有拎銀包出黎增值8達通，而我又拉住個行李gip，太多野拎唔知係咪因爲咁無放好。

搭到hunghom站 轉巴士一上車先發覺背囊拉開左，銀包唔見左

Pish

人工置頂

天佑無銀用

善有善報

大大力咁推

推 希望樓主快d搵返

西鐵咁多支那人 算𨳊數吧啦

幫你推

收到風 樓主話物歸原主之後會以身相許

執到同毒撚做個朋友

啞色啲都有

都係既 希望佢拎走我張一百蚊扔低個銀包係地鐵站啦咁

你都山窮水盡？

幫推

冇聯絡資料 cdrom 見到都比唔到你

山窮水盡出高手 九死一生見功夫

我好興奮呀

水銀花

三哥有愛

無啲咁既事

Ok 我遊西鐵河

有架有架 執到既人，打開usb有我電話號碼

講錯 係會薄酬一個二毫半

無架無架 無以身相許架

邊個得閒翻去仲要打開你USB

留低聯絡方法啦

又好似係，或者直接交比地鐵站我都會收到，警局都得

幫你推一推，唔見銀包真係會淆到仆街

西鐵搜尋大行動

其實我覺得最煩係身份證 回鄉証 學生八達通

搞笑咩

你又玩鳩我喇

敵將是李醫生

堅係絲打

兆康站拖喼 仲唔係LU仔？ 好啦幫你推下

好似係妙齡少女

好就好左我學生8達通係身，回鄉證過期唔係銀行。主要係身份證

補領好似480? 好肉赤

好貴😭仲要買過個銀包

有冇信用卡係入面? 快啲打去卡務中心停咗佢

沙基利

幾多歲？

男人老狗用salad

咁嘅情況似係俾人偷野喎

經初步推斷 年齡介乎十八至廿二
中等身材 168cm 三圍係...

頂 我仲以為salad藍係一隻顏色嚟

大家諗真啲

肉畜狄易達

長期置頂

啊星接力

陣間要搭西鐵，順路幫你睇睇

推呀

你又玩鳩我啦

幫你留意下...
發揮lihkg力量

超人死光 bbbbbbb

試過喺9龍漏左銀包喺學校 過左一個半月警察打黎
叫我去上環拎 話個銀包比人扔左入郵箱
幾乎全部卡都喺度 但100蚊 信用卡 8達通卡 比人拎
Cut 左信用卡先啦

無信用卡啊

我最鍾意桃紅色

Ling u 集氣

溫咗書未

1

10

唉屌 見樓主咁慘幫推
諗起之前巴士跌卡套
條撚樣嘟到我負五十蚊先拎去地鐵客服
卡套同入面職員證就自己落格
心諗你點解唔扔撚埋張八達通
職員通知我去拎仲浪費埋車錢

我唔知會唔會自己因爲太多野拎 所以無放好銀包掉左 所以都唔清楚係點

十連成功

我愛西隧

之前係屋企樓下執到個銀包
上高登開post,又真係搵得返條友
幫你推

職員證都拎？拎黎做乜

馬路的事 不容有失

咁好彩！

雷霆881 商業一台

RTHK~

吹水台啲post沉得好快

唔洗咁擔心 之前試過係車廂跌左個裝哂個人資料(大學畢業信都有)既file都執得返
有西鐵職員會聯絡你架啦

有冇錢係入面?

不如樓主講多d跌銀包前既記憶啦

例如企過邊個位

希望啦

企過兆康站近e出口客服增值8達通，然後隔黎入閘機入閘，然後行去lift落月台，往hunghom第6車卡，hunghom落車，去b出口條電梯，上b1出口。然後行去hunghom站，客服，之後行返出黎去巴士站

可能因為公司出名
佢拎卡套我都理解到 雖然好撚嬲
二千幾蚊買返嚟用咗兩日就跌咗
但係佢交返張負五十蚊八達通完全係挑釁行為

點出名法 有暖水可以洗手?

Posh

Pesh

Pash

愛

淨係呢樣都估到七八成啦 再講就自爆啦

推下

食飯 晏啲再推

今鋪真係無銀用
Between 希望樓主快d揾返銀包

希望你搵得返

樓主有冇錢使？
可以借住少少比你先

利申：窮撚，最多借幾舊

二千幾咁貴

係啊 無銀用

有既，唔洗啦，唔該你

Push，幫唔到D乜，盡推

謝謝

食飽 再推過

幫手推

如果真係山窮水盡求其搵個巴打接濟住你先啦
執得返先還

我搵我屋企人接濟緊